追故模式轆到手都軟，追條撚咩

首先一頁平均1個留言都冇，仲要逐頁逐頁咁load已經係智障

屌你老母中間仲要咁撚柒多廣告，轆成兩個screen先睇到下一個留言

都唔知邊個智障設計出黎

load多啲廣告賺到笑

真係唔掂

Admin回應下啦

有得畀錢免廣告呢個選擇你揀

你以為會就咁比你睇所有留言？
連狗唔洗比你睇廣告啊

當會員水魚咁劏

想認識上帝？

agger

都唔知設計嗰條友究竟諗緊啲乜

唔係喎 追追下我會㩒其他人啲留言黎睇

咪係
連登個追故功能勁反智

管理員會回覆嗎？

連狗

係人都知係連尼住係發錢寒嘅生滋狗

<--連狗

垃圾admin